陳意齋 燕窩糕 薏米餅

燕窩糕 煙煙韌韌 少少甜幾好食
薏米餅 口感味道都似杏仁餅 但痴牙啲

間嘢乜都好貴

$48一盒燕窩糕
$28 一盒薏米餅
一般啦
不過條扎蹄就有啲貴 $16一條 不過幾好食

阿差?

識撚食咩你，食返咖喱角啦

笑撚死

其實你真人係咪南亞人都好

我都好支持你多啲係飲食台留言

Thx

收皮啦屌你大波老婆趙岸池

垃圾趙岸池你依隻過街老鼠同蝻一撚樣架喳

關羽佢肯係想你係到啦，幫手分散注意力呀嘛

南亞賤種狗仆街死全家

扎蹄

正

你返印度食咖哩算啦

食咖哩唔洗去印度 去元朗就ok

Isis

同你鄉下d炸彈一撚樣樣喎 ,思鄉呀？

兩隻過街鼠係到互含

趙岸池學人做架兩